小弟今日牛一 想乞句生日快樂

生日快樂

生日快樂呀祝你日日都開開心心！

光復香港時代革命！

多謝

Happy birthday

生日大快樂啊巴打

hb

生日快樂🥳🎂

Hbd

都唔快樂
要生日快樂做乜

生快

生日快樂啊巴打

光復香港

好滾動

生你老母

生日快樂
光復香港 時代革命

你係樓主阿婆？

生日快樂 🎂
順祝香港早日重光

生日快樂呀

生日快樂！ 巴打

手足生日快樂

happy birthday

生日快樂啊！

唔講

生辰快樂

生日快樂 祝你願望成真

生日快樂
五大訴求 缺一不可

生日快樂🎂

馬田生快

hbd

生日快樂！

生日快樂）

生日快樂呀，我好鐘意睇你啲故咖

生日快樂 光復香港

巴打生日快樂
祝你心想事成

光復香港 時代革命

生日快樂 巴打

生日快樂，光復香港！

生日快樂要日日開心！

生日快樂 祝你牛熊左夾又夾 夾出個0.01大翻身

生日快樂😘😘😘😘

生日快樂馬田bb

祝生日快樂

生日快樂 每日都開開心心

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

hb2me

路過講聲 生日快樂

早知約你今日一齊去海洋公園啦

生日快樂呀！

馬田生日快樂

生樂

happy birthday!!!

Happy birthday!

下年！

生日快樂 日日開心